又到左岀BONUS時候

分享下拼搏一年嘅你有幾多？

𨳒佢老母臭閪，無呀仆街

1個月糧鬆d

0

Bonus 有都應該感謝主啦

仲想點

幾月出？

半個月

不過我七月先入職

乜都無呀

一個月人工都無,仲要俾下屬屈食自助餐......

2.8個月，做倉